[機場消息]未降落既機，乘客可能由秘密通道走

唔好諗住會有旅客掩護

小心

T1 Arrival & Midfield 有商鋪已經落閘